msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:120
msgid "API Listen"
msgstr "API 监听"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:124
msgid "API Secret"
msgstr "API 密钥"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:69
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:122
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:236
msgid "Adaptive Replacement Cache (ARC)"
msgstr "自适应替换缓存（ARC）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:141
msgid "Address Space Size Hard Limit"
msgstr "地址空间大小硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:137
msgid "Address Space Size Soft Limit"
msgstr "地址空间大小软限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:181
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:186
msgid "All Port"
msgstr "全部端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:136
msgid "Allow Lan"
msgstr "允许局域网访问"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:277
msgid "Allow Mode"
msgstr "白名单模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:94
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:13
msgid "App Config"
msgstr "插件配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:27
msgid "App Log"
msgstr "插件日志"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:43
msgid "App Version"
msgstr "插件版本"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:506
msgid "Append Rule"
msgstr "追加规则"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:437
msgid "Append Rule Provider"
msgstr "追加规则提供者"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:493
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:276
msgid "Block Mode"
msgstr "黑名单模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:171
msgid "Bypass"
msgstr "绕过"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:173
msgid "Bypass China Mainland IP"
msgstr "绕过中国大陆 IP"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:176
msgid "Bypass China Mainland IP6"
msgstr "绕过中国大陆 IP6"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:189
msgid "Bypass DSCP"
msgstr "绕过 DSCP"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:192
msgid "Bypass FWMark"
msgstr "绕过 FWMark"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:93
msgid "CGroup"
msgstr "控制组"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:29
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:99
msgid "Choose Profile"
msgstr "选择配置文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:31
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:64
msgid "Clear Log"
msgstr "清空日志"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:182
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:187
msgid "Commonly Used Port"
msgstr "常用端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:60
msgid "Core Log"
msgstr "核心日志"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:125
msgid "Core Only"
msgstr "仅核心"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:57
msgid "Core Status"
msgstr "核心状态"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:50
msgid "Core Version"
msgstr "核心版本"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:117
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表达式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:99
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:165
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:232
msgid "DNS Cache Algorithm"
msgstr "DNS 缓存算法"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:224
msgid "DNS Config"
msgstr "DNS 配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:238
msgid "DNS Listen"
msgstr "DNS 监听"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:248
msgid "DNS Mode"
msgstr "DNS 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:93
msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:529
msgid "Destination IP"
msgstr "目标 IP"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:533
msgid "Destination IP Geo"
msgstr "目标 IP（Geo）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:530
msgid "Destination Port"
msgstr "目标端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:179
msgid "Destination TCP Port to Proxy"
msgstr "要代理的 TCP 目标端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:184
msgid "Destination UDP Port to Proxy"
msgstr "要代理的 UDP 目标端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:191
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:44
msgid "Direct Mode"
msgstr "直连模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:297
msgid "Direct Nameserver Follow Policy"
msgstr "Direct Nameserver 跟随查询策略"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:67
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:73
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:79
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:85
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:131
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:139
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:188
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:208
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:229
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:245
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:282
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:288
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:294
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:300
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:306
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:312
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:381
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:387
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:393
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:581
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:38
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:45
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:183
msgid "Disable ECN of quic-go"
msgstr "禁用 quic-go 的显式拥塞通知"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:180
msgid "Disable GSO of quic-go"
msgstr "禁用 quic-go 的通用分段卸载"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:177
msgid "Disable Loopback Detector"
msgstr "禁用回环检测"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:82
msgid "Disable TCP Keep Alive"
msgstr "禁用 TCP Keep Alive"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:291
msgid "DoH Prefer HTTP/3"
msgstr "DoH 优先 HTTP/3"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:329
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:524
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:532
msgid "Domain Name Geo"
msgstr "域名（Geo）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:527
msgid "Domain Name Keyword"
msgstr "域名（关键字）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:528
msgid "Domain Name Regex"
msgstr "域名（正则表达式）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:525
msgid "Domain Name Suffix"
msgstr "域名（后缀）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:526
msgid "Domain Name Wildcard"
msgstr "域名（通配符）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:165
msgid "Edit Authentications"
msgstr "编辑身份验证"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:218
msgid "Edit DNS Hijacks"
msgstr "编辑 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:269
msgid "Edit Fake-IP Filters"
msgstr "编辑 Fake-IP 过滤列表"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:318
msgid "Edit Hosts"
msgstr "编辑 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:360
msgid "Edit Nameserver Policies"
msgstr "编辑 DNS 服务器查询策略"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:337
msgid "Edit Nameservers"
msgstr "编辑 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:440
msgid "Edit Rule Providers"
msgstr "编辑规则提供者"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:509
msgid "Edit Rules"
msgstr "编辑规则"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:32
msgid "Edit Subscription"
msgstr "编辑订阅"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:27
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:45
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:96
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:68
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:74
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:80
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:86
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:132
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:140
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:173
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:185
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:189
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:209
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:226
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:230
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:246
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:283
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:289
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:295
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:301
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:307
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:313
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:326
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:345
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:368
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:378
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:382
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:388
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:394
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:420
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:448
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:517
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:582
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:590
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:33
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:66
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:77
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:107
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:130
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:167
msgid "Environment Variable Config"
msgstr "环境变量配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:47
msgid "Expire At"
msgstr "到期时间"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:104
msgid "External Control Config"
msgstr "外部控制配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:279
msgid "Fake-IP Cache"
msgstr "Fake-IP 缓存"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:273
msgid "Fake-IP Filter Mode"
msgstr "Fake-IP 过滤模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:61
msgid "Fake-IP Ping Hijack"
msgstr "Fake-IP Ping 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:254
msgid "Fake-IP Range"
msgstr "Fake-IP 范围"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:262
msgid "Fake-IP TTL"
msgstr "Fake-IP TTL"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:258
msgid "Fake-IP6 Range"
msgstr "Fake-IP6 范围"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:132
msgid "Fast Reload"
msgstr "快速重载"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:487
msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:481
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:475
msgid "File Size Limit"
msgstr "文件大小限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:48
msgid "File for Mixin"
msgstr "用于混入的文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:103
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:33
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:399
msgid "Force Sniff Domain Name"
msgstr "强制嗅探的域名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:205
msgid "GSO"
msgstr "通用分段卸载"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:211
msgid "GSO Max Size"
msgstr "分段最大长度"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:130
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:28
msgid "General Config"
msgstr "全局配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:97
msgid "Generate & Download"
msgstr "生成并下载"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:560
msgid "GeoData Loader"
msgstr "GeoData 加载器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:554
msgid "GeoIP Format"
msgstr "GeoIP 格式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:575
msgid "GeoIP(ASN) Url"
msgstr "GeoIP(ASN) 下载地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:572
msgid "GeoIP(DAT) Url"
msgstr "GeoIP(DAT) 下载地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:569
msgid "GeoIP(MMDB) Url"
msgstr "GeoIP(MMDB) 下载地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:566
msgid "GeoSite Url"
msgstr "GeoSite 下载地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:578
msgid "GeoX Auto Update"
msgstr "定时更新GeoX文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:552
msgid "GeoX Config"
msgstr "GeoX 配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:584
msgid "GeoX Update Interval"
msgstr "GeoX 文件更新间隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:96
msgid "Global Client Fingerprint"
msgstr "全局客户端指纹"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:42
msgid "Global Mode"
msgstr "全局模式"

#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-nikki.json:3
msgid "Grant access to nikki procedures"
msgstr "授予访问 nikki 程序的权限"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:87
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:142
msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:149
msgid "Heap Size Hard Limit"
msgstr "堆大小硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:145
msgid "Heap Size Soft Limit"
msgstr "堆大小软限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:38
msgid "How To Use"
msgstr "使用说明"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:49
msgid "IPv4 DNS Hijack"
msgstr "IPv4 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:55
msgid "IPv4 Proxy"
msgstr "IPv4 代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:52
msgid "IPv6 DNS Hijack"
msgstr "IPv6 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:58
msgid "IPv6 Proxy"
msgstr "IPv6 代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:406
msgid "Ignore Sniff Domain Name"
msgstr "忽略嗅探的域名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:134
msgid "Inbound Config"
msgstr "入站配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:110
msgid "Inbound Interface"
msgstr "入站接口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:105
msgid "LAN Proxy"
msgstr "局域网代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:235
msgid "Least Recently Used (LRU)"
msgstr "最近最少使用（LRU）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:85
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:25
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:53
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:30
msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:201
msgid "MTU"
msgstr "最大传输单元"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:46
msgid "Match Process"
msgstr "匹配进程"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:371
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:535
msgid "Matcher"
msgstr "匹配"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:564
msgid "Memory Conservative Loader"
msgstr "为内存受限设备优化的加载器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:194
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:150
msgid "Mixed Port"
msgstr "混合端口"

#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:29
msgid "Mixin Config"
msgstr "混入配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:588
msgid "Mixin File Content"
msgstr "混入文件内容"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:26
msgid "Mixin Option"
msgstr "混入选项"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:39
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:454
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:355
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:374
msgid "Nameserver"
msgstr "DNS 服务器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:38
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:3
msgid "Nikki"
msgstr "Nikki"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:546
msgid "No Resolve"
msgstr "不解析"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:468
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:539
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:15
msgid "Not Running"
msgstr "未在运行"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:164
msgid "Number of Open Files Hard Limit"
msgstr "打开文件数量硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:161
msgid "Number of Open Files Soft Limit"
msgstr "打开文件数量软限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:89
msgid "Open Dashboard"
msgstr "打开面板"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:53
msgid "Outbound Interface"
msgstr "出站接口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:162
msgid "Overwrite Authentication"
msgstr "覆盖身份验证"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:215
msgid "Overwrite DNS Hijack"
msgstr "覆盖 DNS 劫持"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:432
msgid "Overwrite Destination"
msgstr "将嗅探结果作为连接目标"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:266
msgid "Overwrite Fake-IP Filter"
msgstr "覆盖 Fake-IP 过滤列表"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:396
msgid "Overwrite Force Sniff Domain Name"
msgstr "覆盖强制嗅探的域名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:315
msgid "Overwrite Hosts"
msgstr "覆盖 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:403
msgid "Overwrite Ignore Sniff Domain Name"
msgstr "覆盖忽略嗅探的域名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:334
msgid "Overwrite Nameserver"
msgstr "覆盖 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:357
msgid "Overwrite Nameserver Policy"
msgstr "覆盖 DNS 服务器查询策略"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:410
msgid "Overwrite Sniff By Protocol"
msgstr "覆盖按协议嗅探"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:179
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:590
msgid "Please go to the editor tab to edit the file for mixin"
msgstr "请前往编辑器标签编辑用于混入的文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:429
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:81
msgid "Prefer"
msgstr "优先"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:531
msgid "Process Name"
msgstr "进程名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:18
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:21
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:49
msgid "Profile for Startup"
msgstr "用于启动的配置文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:423
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:102
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:168
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:29
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:31
#: applications/luci-app-nikki/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nikki.json:37
msgid "Proxy Config"
msgstr "代理配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:45
msgid "Proxy Provider:"
msgstr "代理提供者："

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:135
msgid "RLIMIT Config"
msgstr "资源限制配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:98
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:39
msgid "Redirect Mode"
msgstr "Redirect 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:154
msgid "Redirect Port"
msgstr "Redirect 端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:69
msgid "Reload Service"
msgstr "重载服务"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:84
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:196
msgid "Reserved IP"
msgstr "IPv4 保留地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:199
msgid "Reserved IP6"
msgstr "IPv6 保留地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:285
msgid "Respect Rules"
msgstr "遵循分流规则"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:76
msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:64
msgid "Router Proxy"
msgstr "路由器代理"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:435
msgid "Rule Config"
msgstr "规则配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:43
msgid "Rule Mode"
msgstr "规则模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:41
msgid "Rule Provider:"
msgstr "规则提供者："

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:523
msgid "Rule Set"
msgstr "规则集"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:15
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:146
msgid "SOCKS Port"
msgstr "SOCKS 端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:169
msgid "Safe Paths"
msgstr "安全路径"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:128
msgid "Save Proxy Selection"
msgstr "保存节点/策略组选择"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:114
msgid "Scheduled Restart"
msgstr "定时重启"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:54
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/log.js:87
msgid "Scroll To Bottom"
msgstr "滚动到底部"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:186
msgid "Skip System IPv6 Check"
msgstr "跳过系统 IPv6 检查"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:413
msgid "Sniff By Protocol"
msgstr "按协议嗅探"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:390
msgid "Sniff Pure IP"
msgstr "嗅探纯 IP 连接"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:384
msgid "Sniff Redir-Host"
msgstr "嗅探 Redir-Host 流量"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:376
msgid "Sniffer Config"
msgstr "嗅探器配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:194
msgid "Stack"
msgstr "栈"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:157
msgid "Stack Size Hard Limit"
msgstr "栈大小硬限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:153
msgid "Stack Size Soft Limit"
msgstr "栈大小软限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:563
msgid "Standard Loader"
msgstr "标准加载器"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:110
msgid "Start Delay"
msgstr "启动延迟"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:112
msgid "Start Immidiately"
msgstr "立即启动"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:40
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:28
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:66
msgid "Subscription Info Url"
msgstr "订阅信息链接"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:34
msgid "Subscription Name"
msgstr "订阅名称"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:69
msgid "Subscription Url"
msgstr "订阅链接"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:107
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/editor.js:37
msgid "Subscription:"
msgstr "订阅："

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:76
msgid "TCP Concurrent"
msgstr "TCP 并发"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:88
msgid "TCP Keep Alive Idle"
msgstr "TCP Keep Alive 空闲"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:92
msgid "TCP Keep Alive Interval"
msgstr "TCP Keep Alive 间隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:36
msgid "TCP Mode"
msgstr "TCP 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:40
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:46
msgid "TPROXY Mode"
msgstr "TPROXY 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:158
msgid "TPROXY Port"
msgstr "TPROXY 端口"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:183
msgid "TUN Config"
msgstr "TUN 配置"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:206
msgid "TUN Interval"
msgstr "TUN 等待间隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:41
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:47
msgid "TUN Mode"
msgstr "TUN 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:202
msgid "TUN Timeout"
msgstr "TUN 等待超时"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:122
msgid "Test Profile"
msgstr "检查配置文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:42
msgid "Total"
msgstr "总量"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:38
msgid "Transparent Proxy with Mihomo on OpenWrt."
msgstr "在 OpenWrt 上使用 Mihomo 进行透明代理。"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:348
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:457
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:521
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:43
msgid "UDP Mode"
msgstr "UDP 模式"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:109
msgid "UI Name"
msgstr "UI 名称"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:106
msgid "UI Path"
msgstr "UI 路径"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:112
msgid "UI Url"
msgstr "UI 下载地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:70
msgid "Unify Delay"
msgstr "统一延迟"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:139
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:143
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:147
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:151
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:155
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:159
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:32
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:41
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:48
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:55
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:66
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:72
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:78
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:84
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:90
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:94
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:97
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:107
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:110
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:113
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:122
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:126
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:130
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:138
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:144
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:148
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:152
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:156
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:160
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:187
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:192
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:196
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:203
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:207
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:213
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:228
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:234
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:240
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:244
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:250
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:256
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:260
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:264
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:275
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:281
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:287
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:293
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:299
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:305
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:311
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:380
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:386
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:392
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:556
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:562
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:567
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:570
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:573
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:576
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:580
#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:586
msgid "Unmodified"
msgstr "不修改"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:60
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:52
msgid "Update At"
msgstr "更新时间"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:83
msgid "Update Dashboard"
msgstr "更新面板"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:500
msgid "Update Interval"
msgstr "更新间隔"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:20
msgid "Upload Profile"
msgstr "上传配置文件"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:463
msgid "Url"
msgstr "下载地址"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:309
msgid "Use Hosts"
msgstr "使用 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:303
msgid "Use System Hosts"
msgstr "使用系统的 Hosts"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:37
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/proxy.js:81
msgid "User"
msgstr "用户"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/profile.js:73
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理（UA）"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/mixin.js:176
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-nikki/htdocs/luci-static/resources/view/nikki/app.js:128
msgid "procd Config"
msgstr "procd 配置"
